\documentclass[a4paper,12pt]{ltjsarticle}
\usepackage[top=25truemm,bottom=17truemm,left=11truemm,right=11truemm]{geometry}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{color}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{randomshuffle}
\usepackage{paralist}

\usepackage{luatexja-otf}
\usepackage[no-math]{luatexja-fontspec}
\setmainjfont[BoldFont=HiraMinProN-W6]{HiraMinProN-W3}
\setsansjfont[BoldFont=HiraginoSans-W6]{HiraginoSans-W3}
\setsansfont{Helvetica}
\newfontfamily{\rfamily}[Renderer=Basic, Ligatures=TeX]{SFProRounded-Regular}

\makeatletter

\newcount\problemAnum
\newcount\problemBnum

\def\addProblemA#1#2{%
  \advance\problemAnum\@ne
  \@namedef{problemA\the\problemAnum}{#1}%
  \@namedef{answerA\the\problemAnum}{#2}%
}
\def\addProblemB#1#2{%
  \advance\problemBnum\@ne
  \@namedef{problemB\the\problemBnum}{#1}%
  \@namedef{answerB\the\problemBnum}{#2}%
}

\def\printProblemA#1{\@nameuse{problemA\shuffledA{#1}}}
\def\printAnswerA#1{\@nameuse{answerA\shuffledA{#1}}}
\def\printProblemB#1{\@nameuse{problemB\shuffledB{#1}}}
\def\printAnswerB#1{\@nameuse{answerB\shuffledB{#1}}}

\makeatother


\newcommand{\subject}{科目名}

\columnseprule=0.2mm

\pagestyle{fancy}
\rhead{名前:\hspace{5cm} 得点:\hspace{15mm}/12}
\cfoot{\sffamily パターン\thepage}

\addProblemA{★★★★☆　肩甲舌骨筋を支配する神経を答えよ。}{頸神経ワナ}
\addProblemA{★★☆☆☆　三角筋を支配する神経を答えよ。}{腋窩神経}
\addProblemA{★★★☆☆　胸鎖乳突筋を支配する神経を答えよ。}{副神経、頸神経叢}
\addProblemA{★★★★☆　前脛骨筋を支配する神経を答えよ。}{深腓骨神経}
\addProblemA{★★★☆☆　尺側手根伸筋を支配する神経を答えよ。}{橈骨神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　腕橈骨筋を支配する神経を答えよ。}{橈骨神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　上腕筋を支配する神経を答えよ。}{筋皮神経}
\addProblemA{★★★★★　ヒラメ筋を支配する神経を答えよ。}{脛骨神経}
\addProblemA{★★★☆☆　大殿筋を支配する神経を答えよ。}{下殿神経}
\addProblemA{★★★☆☆　腹横筋を支配する神経を答えよ。}{肋間神経}
\addProblemA{★★★☆☆　前頭筋を支配する神経を答えよ。}{顔面神経}
\addProblemA{★★★★☆　小殿筋を支配する神経を答えよ。}{上殿神経}
\addProblemA{★★★☆☆　小円筋を支配する神経を答えよ。}{腋窩神経}
\addProblemA{★★★☆☆　尺側手根屈筋を支配する神経を答えよ。}{尺骨神経}
\addProblemA{★★★☆☆　最内肋間筋を支配する神経を答えよ。}{肋間神経}
\addProblemA{★★★☆☆　棘下筋を支配する神経を答えよ。}{肩甲上神経}
\addProblemA{★★★☆☆　縫工筋を支配する神経を答えよ。}{大腿神経}
\addProblemA{★★★★★　烏口腕筋を支配する神経を答えよ。}{筋皮神経}
\addProblemA{★★★★☆　内腹斜筋を支配する神経を答えよ。}{肋間神経、肋下神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　長腓骨筋を支配する神経を答えよ。}{浅腓骨神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　外腹斜筋を支配する神経を答えよ。}{肋間神経、肋下神経}
\addProblemA{★★★☆☆　棘上筋を支配する神経を答えよ。}{肩甲上神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　回外筋を支配する神経を答えよ。}{橈骨神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　橈側手根屈筋を支配する神経を答えよ。}{正中神経}
\addProblemA{★★★★☆　大腿四頭筋を支配する神経を答えよ。}{大腿神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　中殿筋を支配する神経を答えよ。}{上殿神経}
\addProblemA{★★★☆☆　小胸筋を支配する神経を答えよ。}{内側・外側胸筋神経}
\addProblemA{★★★★★　後脛骨筋を支配する神経を答えよ。}{脛骨神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　後耳介筋を支配する神経を答えよ。}{顔面神経}
\addProblemA{★★★★★　広頸筋を支配する神経を答えよ。}{顔面神経}
\addProblemA{★★★☆☆　広背筋を支配する神経を答えよ。}{胸背神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　長掌筋を支配する神経を答えよ。}{正中神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　外側直筋を支配する神経を答えよ。}{外転神経}
\addProblemA{★★★☆☆　内側翼突筋を支配する神経を答えよ。}{下顎神経、内側翼突筋神経}
\addProblemA{★★★★☆　（円）回内筋を支配する神経を答えよ。}{正中神経}
\addProblemA{★★★★☆　浅指屈筋を支配する神経を答えよ。}{正中神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　長母趾屈筋を支配する神経を答えよ。}{脛骨神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　後頭筋を支配する神経を答えよ。}{顔面神経}
\addProblemA{★★★★☆　眼輪筋を支配する神経を答えよ。}{顔面神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　固有背筋を支配する神経を答えよ。}{脊髄神経後枝}
\addProblemA{★★★☆☆　腹直筋を支配する神経を答えよ。}{肋間神経}
\addProblemA{★★★★☆　大腿直筋を支配する神経を答えよ。}{大腿神経}
\addProblemA{★★★★☆　大胸筋を支配する神経を答えよ。}{内側・外側胸筋神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　肩甲下筋を支配する神経を答えよ。}{肩甲下神経}
\addProblemA{★★★☆☆　咬筋を支配する神経を答えよ。}{咬筋神経(下顎神経)}
\addProblemA{★★★☆☆　短腓骨筋を支配する神経を答えよ。}{浅腓骨神経}
\addProblemA{★★★★☆　上腕二頭筋を支配する神経を答えよ。}{筋皮神経}
\addProblemA{★★★★☆　菱形筋を支配する神経を答えよ。}{肩甲背神経}
\addProblemA{★★★☆☆　胸骨舌骨筋を支配する神経を答えよ。}{頸神経ワナ}
\addProblemA{★★★☆☆　口輪筋を支配する神経を答えよ。}{顔面神経}
\addProblemA{★★★☆☆　大円筋を支配する神経を答えよ。}{肩甲下神経}
\addProblemA{★★★☆☆　上腕三頭筋を支配する神経を答えよ。}{橈骨神経}
\addProblemA{★★★☆☆　鎖骨下筋を支配する神経を答えよ。}{鎖骨下筋神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　薄筋を支配する神経を答えよ。}{閉鎖神経}
\addProblemA{★★★☆☆　大内転筋を支配する神経を答えよ。}{閉鎖神経、坐骨神経}
\addProblemA{★★★☆☆　側頭筋を支配する神経を答えよ。}{深側頭神経(下顎神経)}
\addProblemA{★★☆☆☆　長橈側手根伸筋を支配する神経を答えよ。}{橈骨神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　僧帽筋を支配する神経を答えよ。}{副神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　肩甲挙筋を支配する神経を答えよ。}{肩甲背神経}
\addProblemA{★★★☆☆　前鋸筋を支配する神経を答えよ。}{長胸神経}
\addProblemA{★★★☆☆　鎖骨下筋を支配する神経を答えよ。}{鎖骨下筋神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　肘筋を支配する神経を答えよ。}{橈骨神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　長母指外転筋を支配する神経を答えよ。}{橈骨神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　短母指伸筋を支配する神経を答えよ。}{橈骨神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　橈骨手根伸筋を支配する神経を答えよ。}{橈骨神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　示指伸筋を支配する神経を答えよ。}{橈骨神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　長母指伸筋を支配する神経を答えよ。}{橈骨神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　長母指屈筋を支配する神経を答えよ。}{正中神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　長掌筋を支配する神経を答えよ。}{正中神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　方形回内筋を支配する神経を答えよ。}{正中神経}
\addProblemA{★★★★☆　深、浅指屈筋を支配する神経を答えよ。}{正中神経、尺骨神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　鼻筋を支配する神経を答えよ。}{顔面神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　上唇挙筋を支配する神経を答えよ。}{顔面神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　小・大頬骨筋を支配する神経を答えよ。}{顔面神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　口角挙筋を支配する神経を答えよ。}{顔面神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　膝関節筋を支配する神経を答えよ。}{大腿神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　口角下制筋を支配する神経を答えよ。}{顔面神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　オトガイ筋を支配する神経を答えよ。}{顔面神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　表情筋を支配する神経を答えよ。}{顔面神経}
\addProblemA{★★★☆☆　前頭筋を支配する神経を答えよ。}{顔面神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　顎二腹筋を支配する神経を答えよ。}{顔面神経、顎舌骨筋神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　顎舌骨筋を支配する神経を答えよ。}{顎舌骨筋神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　オトガイ舌骨筋を支配する神経を答えよ。}{舌下神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　甲状舌骨筋を支配する神経を答えよ。}{舌下神経、頸神経ワナ}
\addProblemA{★★★☆☆　咬筋を支配する神経を答えよ。}{咬筋神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　大殿筋膜張筋を支配する神経を答えよ。}{上殿神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　咀嚼筋を支配する神経を答えよ。}{下顎神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　外側翼突筋を支配する神経を答えよ。}{外側翼突筋神経}
\addProblemA{★★★☆☆　内・外肋間筋を支配する神経を答えよ。}{肋間神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　肋下筋を支配する神経を答えよ。}{肋間神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　胸横筋を支配する神経を答えよ。}{肋間神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　肋間挙筋を支配する神経を答えよ。}{肋間神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　上・下後鋸筋を支配する神経を答えよ。}{肋間神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　錐体筋を支配する神経を答えよ。}{腸骨下腹神経}
\addProblemA{★★★☆☆　腹横筋を支配する神経を答えよ。}{肋間神経、肋下神経、腸骨下腹神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　短掌筋を支配する神経を答えよ。}{尺骨神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　母指内転筋を支配する神経を答えよ。}{尺骨神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　小指外転筋を支配する神経を答えよ。}{尺骨神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　小指対立筋を支配する神経を答えよ。}{尺骨神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　腸骨筋を支配する神経を答えよ。}{腰神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　大、小腰筋を支配する神経を答えよ。}{腰神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　梨状筋を支配する神経を答えよ。}{仙骨神経叢}
\addProblemA{★☆☆☆☆　上、下双子筋を支配する神経を答えよ。}{仙骨神経叢}
\addProblemA{★☆☆☆☆　内閉鎖筋を支配する神経を答えよ。}{仙骨神経叢}
\addProblemA{★☆☆☆☆　大腿方形筋を支配する神経を答えよ。}{仙骨神経叢}
\addProblemA{★★☆☆☆　内側、中間、外側広筋を支配する神経を答えよ。}{大腿神経}
\addProblemA{★★★☆☆　縫工筋を支配する神経を答えよ。}{大腿神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　恥骨筋を支配する神経を答えよ。}{大腿神経、閉鎖神経}
\addProblemA{★★★☆☆　長・短・大内転筋を支配する神経を答えよ。}{閉鎖神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　外閉鎖筋を支配する神経を答えよ。}{閉鎖神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　半腱様筋を支配する神経を答えよ。}{脛骨神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　腓腹筋を支配する神経を答えよ。}{脛骨神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　第三腓骨筋を支配する神経を答えよ。}{深腓骨神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　足底筋を支配する神経を答えよ。}{脛骨神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　膝窩筋を支配する神経を答えよ。}{脛骨神経}
\addProblemA{★☆☆☆☆　長趾屈筋を支配する神経を答えよ。}{脛骨神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　長・短母趾伸筋を支配する神経を答えよ。}{深腓骨神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　長・短趾伸筋を支配する神経を答えよ。}{深腓骨神経}
\addProblemA{★★☆☆☆　母指対立筋を支配する神経を答えよ。}{正中神経}

\addProblemB{★★★★★　三叉神経の英語名を答えよ。}{Trigeminal nerve}
\addProblemB{★★★★★　大後頭神経の英語名を答えよ。}{Greater occipital nerve}
\addProblemB{★★★★★　舌下神経の英語名を答えよ。}{Hypoglossal nerve}
\addProblemB{★★★★★　橈骨神経の英語名を答えよ。}{Radial nerve}
\addProblemB{★★★★★　迷走神経の英語名を答えよ。}{Vagus nerve}
\addProblemB{★★★★★　腋窩神経の英語名を答えよ。}{Oxillary nerve}
\addProblemB{★★★★★　肋間神経の英語名を答えよ。}{Intercostal nerve}
\addProblemB{★★★★★　閉鎖神経の英語名を答えよ。}{Obturator nerve}
\addProblemB{★★★★★　顔面神経の英語名を答えよ。}{Facial nerve}
\addProblemB{★★★★★　尺骨神経の英語名を答えよ。}{Ulnar nerve}
\addProblemB{★★★★★　舌咽神経の英語名を答えよ。}{Glossopharyngeal nerve}
\addProblemB{★★★★★　視神経の英語名を答えよ。}{Optic nerve}
\addProblemB{★★★★★　腕神経叢の英語名を答えよ。}{Brachial plexus}
\addProblemB{★★★★★　頸神経叢の英語名を答えよ。}{Cervical plexus}
\addProblemB{★★★★★　腰神経叢の英語名を答えよ。}{Lumbar plexus}
\addProblemB{★★★★★　仙骨神経叢の英語名を答えよ。}{Sacral plexus}
\addProblemB{★★★★★　骨盤神経叢の英語名を答えよ。}{Pelvic plexus}
\addProblemB{★★★★★　頸神経ワナの英語名を答えよ。}{Ansa cervicalis}
\addProblemB{★★★★★　交感神経幹の英語名を答えよ。}{Sympathetic nerve trunk}
\addProblemB{★★★★★　小円筋の英語名を答えよ。}{Tres minor muscle}


\newcommand{\page}{
\randomshuffle[name=shuffledA]{1}{\problemAnum}
\randomshuffle[name=shuffledB]{1}{\problemBnum}
【問】
\begin{enumerate}
  \setlength{\itemsep}{10mm}
  \item \printProblemA{1}
  \item \printProblemA{2}
  \item \printProblemA{3}
  \item \printProblemA{4}
  \item \printProblemA{5}
  \item \printProblemA{6}
  \item \printProblemA{7}
  \item \printProblemA{8}
  \item \printProblemA{9}
  \item \printProblemA{10}
  \item \printProblemB{1}
  \item \printProblemB{2}
\end{enumerate}
\vfill
【答】\\
\begin{inparaenum}[1:]
\item \printAnswerA{1}
\item \printAnswerA{2}
\item \printAnswerA{3}
\item \printAnswerA{4}
\item \printAnswerA{5}
\item \printAnswerA{6}
\item \printAnswerA{7}
\item \printAnswerA{8}
\item \printAnswerA{9}
\item \printAnswerA{10}
\item \printAnswerB{1}
\item \printAnswerB{2}
\end{inparaenum}
}
\begin{document}
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\page \newpage
\end{document}